理大研發化驗系統可檢測30多種病毒 港府「零資助」要靠深圳支持

【理大研發化驗系統可檢測30多種病毒 港府「零資助」要靠深圳支持】

一群香港的科研人員，研發出一款可同時檢測30多種病毒的化驗系統，包括新型肺炎及沙士病毒，但由於香港政府「零資助」，他們要靠深圳支持，系統寫上的是「中國製造」。

#有線新聞 #理大 #化驗系統 #病毒 #新型肺炎 #沙士 #香港政府 #零資助 #深圳 #中國製造

我地眾籌或者當投資得唔得

我都好想眾籌😢

香港幾百億洗左係租鋪頭度 聽落去都覺得憨鳩
建議理大去台灣同部台銘或搵李嘉誠之類合作，如果上深圳真係會俾人食到骨都無

講個笑話你聽，創科局500億